住緊劏房，你問我答

Lonely Christmas 上連登圍吓爐先
唔想自爆儘量答

咁一條友住有乜好就係人都知啦
講吓有乜唔好啦
- 收工返嚟要諗食乜
- 定期要去買下日用品
- 家務一腳踢
- 病咗無人照顧你

唔好諗到呢堆嘢好簡單，其實返咗一日工已經好攰，做得慢嘅話，搞掂堆嘢已經好夜
真係要定心理準備

一個角落頭，有齊雪櫃，洗衣機，櫥櫃，洗手盆，抽氣綫，不過都幾窄

我就睇咗好多間嘅，依家疫情之下啲租平咗，我比你估下我租咗邊間
1. 6000包水電，150呎，5分鐘到地鐵
2. 5500包水電，130呎，3分鐘到地鐵
3. 4500不包水電，100呎，8分鐘到地鐵
4. 6000包水電，100呎，5分鐘到地鐵

食咩可以買

其他3樣唔使日日做喎

另外都想講下其實好多劏房都有包床，櫃，雪櫃個啲，一般要自備電飯煲，水煲，加自己準備床上用品
一開始要入住就要一個月租金，一個月按金，500-1000嘅水電按金，所以唔好以為自己住就要有好多錢先可以搬出嚟，其實你有幾萬蚊都有能力搬出嚟住

為咗慳錢多算自己煮，一自己煮就要1-2日買菜，煮完又要洗，所以就算唔係日日都起碼隔日

4 我見好多就無咗廣告應該好快租出咗，但唔係我

正路應該揀2

有冇𨋢？

How much?

邊區

1啦 差500蚊大啲又近地鐵

全部有lift

答漏咗你，收入2萬中，讀緊Master

港島